香港仲有冇機舖打g1 leading sire 馬仔機？

最後一次見係旺角先達附近，上個星期去已經換左

活力城

旺角？